有冇諗過繁忙時間係屯門公路撞車既司機其實收咗港鐵錢?

啲人聽到屯門公路塞車，轉搭西鐵，港鐵fat fat

世事都被你看透了

頭先深井同市中心果個

岩先經過柏麗 見到向屯市方向塞死

到而家都仲塞緊阿